富奸又來了！

第2日

我想打麻雀

屌你覺得好好玩？

已入土為安的人

撚狗feel

已有幾個孫既人！

d caption諗得好好

已經忘記做到邊
斷斷續續到On99

已成為骨灰的人們呢

真定假

依家呢個年代有巨人有鬼滅點解仲要追佢套垃圾？

因為等緊PS5出，所以得閒畫漫畫？

好耐無睇
衣家登錄到暗黑大陸未

已經成為爺爺的人們，讓孫子燒給你們吧

巨人就完
鬼滅已完
好喇又要loop獵人了

我既記憶都停留左喺上船到

12王子啲守衛同念獸
12王子保標
十二支+十二支對家
加埋72個念能力都未講哂

對上復載係咪兩年前既事？

酷x以經唔記得左個名)落船未
無小剛基路亞去暗黑大陸不如唔好畫啦唉

巨人睇到一半太悶
鬼滅垃圾到

又出黎畫幾話休刊
撚狗咁撚

到底有生之年仲睇唔睇到結局

我已經到咗暗黑大陸 你唔撚洗畫喇

全能偉大至高無上嘅富奸之神啊，求你賜予我地渴望賜予我地期待！求你施捨一絲嘅憐憫！就算只得一頁都好， 我地富奸之信徒都會不問理由毫不猶豫狗衝！ 因為國度權柄及榮耀全是你的，直到永遠，富奸！

一早當完左

出幾個禮拜無頭無尾到喉唔到肺不如唔好畫

古拿比加仲係船上

出單行本咋
邊有新連載

佢既念能力係彈出彈入

屌 直接黑暗大陸啦 船好悶
加上佢又畫下停下
畫埋書船先寫黑暗大陸
我諗我個孫都睇唔到結局

好似烙印咁，都唔記得劇情去到邊

鬼滅同巨人一齊講

鬼滅垃圾到不得了都有人講

等睇純文字漫畫

黑暗大陸個世界觀起碼講多廿年

照殺！快！

蟻編直屌獨裁政權
爭權王子係咪又暗喻CCP

hunter 出到36卷
33卷幾耐之前？
又fake news

我已經沒有等了

我嘅印象我係睇到暗黑大陸之前嗰條裂縫中間遇到有個人喺間屋入邊

Fake

想買ps5?

太悶？王政篇？

海賊都就完啦 獵人連黑暗大陸都未見到....

畫草稿都好睇過近代其他漫畫

其實唔駛諗架喇, 當年佢話東京奧運就連載返

東京奧運已經無咗喇

嗰陣睇漫畫，睇到小岡去搵佢老豆，唔知選舉定乜？sor太耐冇睇真係唔記得
想講嘅就係嗰度漫畫啲畫風係真係崩潰，草稿火柴人咁款，然後就冇睇了

就係就黎出機
要賺d錢出機買game，夠佢玩一年半載先

就快出機要搵定錢買機同買game
一陣出咗機就唔得閒搵錢

ps5一出
宣布停刊

海賊都叫就完

鬼滅邊到垃圾？ 唔拖戲 情節夠
hh慢撚到仆街 新一集出已經唔記得哂講咩

賭幾多？我賭海賊一定快完過獵人

人地1-2 話就畫過左2年

佢2年先畫撚到1-2話

屌

又要睇過

鬼滅同巨人比

就算係海賊王都起碼5-6年先完 都唔會叫就完啦

覺得講政治嗰啲好悶你睇到邊

唔想再睇小崗同基仔
要睇里昂里奧呀！！！作為四主角之一 終於有返啲戲份

張圖成兩三年前

小岡搵到亞金當完左
等佢出哂先再諗睇唔睇

打完四王就上天龍人點拖5-6年？

冇問題吖
再3年後睇都應該一樣

宜家四王一個都未搞掂

你呢一世都唔洗再睇

我唔係同我講四王可以畫多2-3年下話 漫畫已經攻到入城喇

好似 d 老人攞救濟咁
用哂又去銀行排隊攞 200 過一排用哂又去攞 300

仲有黑胡子同大媽？

鬼滅無慘篇垃圾到

成日聽人講垃圾 咁都要講邊到垃圾架？
問完又係話垃圾兩粒字
我睇哂覺得好好睇喎 係完得太快唔夠喉

搞掂左凱多未

大媽會同凱多一齊收皮

d王子入到黑暗大陸死撚晒就好笑

女寫手既禍

講到邊 已經唔記得咗

夠佢出十話

出到36你黎POST33

呢張舊圖黎㗎嘛？33卷出左好耐啦喎

屌你老母富奸

前段係幾好睇炎柱死前都唔錯
但去到後邊就好似趕收工咁
其他柱出場都唔夠幾話就去打無慘比人收埋皮
啲人物特色性格無撚曬完全投入唔到
去到尾就超級趕收工咩係藍色彼岸花咩叫火之呼吸點解會變鬼都唔暴走完全唔講唔係好似要火影就場場回憶同口遁但都唔好咁趕啦
垃圾唔算係但神作有排都未到佢特別係個垃圾戇撚鳩結局睇一次屌一次

曲撚到圓啦
拎垃圾鬼滅同獵人 巨人比？

屌7你

古拿卡加

BTW睇完小肛見到佢老豆當完左架啦

BLOCK

單機啦柒頭

黎緊出the last of us 2
又有藉口

蟻王當完左
咩12條友 完全唔知咩料

真係就完wor，4-5年內

鬼滅放返係後面 thx

呃我唔到既

好撚醒 避開火影 海賊王等王道完結
重開重有邊個就揪

1. 前期鋪排不足 後期夾硬用突兀既藥同漫畫界公廁式回憶殺推進劇情 你幾時見鋼鍊 巨人 HH呢啲佳作會咁樣做boss fight
2. 設定不統一 多種呼級後期毫無特色 一開始仲有話每種呼級對應唔同部位 後期基本係炒埋一碟 剩係知佢地好好打 以風水柱為例 基本上所有打鬥場面互換都唔會有問題 另外蟲戀音蛇柱 唔睇設定 剩睇動作你分唔分到佢地係邊種呼吸系統既分支？

等其他人再接

蟻王篇當結局

第2點同意 仲有佢個等級系統都係唔知想點

等級系統中期開始無左影

無都唔想追佢套垃圾
自從由漫畫變小說之後已經棄咗
要睇咁撚多字我洗睇漫畫？
畫又唔係靚字又特別多 好意思叫漫畫家

讓你們夠等了

唔差在等多陣啦你地，我要打麻雀

覺得遲早古拿比加會無左個心而死
呢個flag太大支

屌你昆鳩我

而家畫到好似睇小說咁 啲字仲多過佢畫嘅線🙄

到底係佢情敵套浪客行完先定 HxH 完先, 希望我入棺前有定斷

如果可以加段佢喺船到睇鬼滅
再講句 鬼滅都睇完 點解仲未落船
咁真係變神作

仲夠膽死出現代版
你動畫都係靠人地整得好睇
本身個漫畫無論畫風同故事
都垃圾到呢

下, 你有冇睇開架, 一段基本上一年起馬架啦, 你自己計下明哥小人國,大媽蛋糕島要幾耐, 和國到宜刻都差唔多2年

其實富奸都係自己玩自己
由蟻王篇開始劇情戰鬥變得極複雜
對團長嗰到直程痴撚線
而家仲要同時玩12王子幾檔人加埋埋幾十條友
淨係諗劇情都諗撚死佢

仲有，正常要舖排嘅地方冇乜解釋，
例如點解無慘殺淨阿妹？
去主角屋企純粹路過？
阿妹點解唔怕太陽又唔受無慘控制？
（有人話阿炭回憶佢哋掂過青色彼岸花）
無慘當日個醫師點解要幫佢變做鬼王？（純粹為醫病？）
到有舖排啲地方太易估
例如日之呼吸一早估到係老豆隻舞
而且都後期除咗月之呼吸有啲月亮飛飛下
同雷係直線快攻
其他呼吸啲招式都係安個名就斬斬斬

到

壽終正寢

Hunter x Hunter 33 厄災 2016年6月3日 ISBN 978-4-08-880352-4

幅圖4年前

其實烙印個劇情有無進展過 除咗組隊之外好似咩都做過咁，反而敵人個邊越黎越多馬

寸過馬撚

其實佢作故 比其他人畫咪算 我都好想睇暗黑大陸

有，條女終於回復正常

假個個大陸都未撚到..想到真個個?

富奸: 少年你太年輕了

睇到放棄
等佢出晒呢篇先睇
超多對白同解釋
角色又多到九彩
能力又多又複雜
仲要記埋成架船嘅配置、角色分佈、關係圖
癲過睇論文
隔一星期已經唔記得上期講乜
何況隔咁耐

16年舊相黎 期待咗0.5秒

其實唔難 直接整個超級魔王出黎 一野殺哂一堆人就得 反正12王子戰力都好模糊

屌你 fake news
舊相？

真係要個孫燒

佢不如好似龍珠超咁人代筆好過快快趣完咗佢喇，或者佢只係畫草圖再搵人畫靚佢...

出埋ps5之後唔使旨意會復刊

叫佢老婆畫啦

是撚但完結左佢啦
唔係到死都未見到結局

呢個日本仔每日都直播揮一千拳感謝的直拳去等富奸連載 想睇下佢今晩會有咩反應

每次連載再開始都會由頭睇一次嗰本小說。
本小說啲插圖真係靚。

等睇佢變琦玉Hunter都未繼續連載

屌

屌好似仲係好多人以為真係就快有 Hunter 睇
俾個仆街樓主撚

係古拿比加

樓主死全家我屌你老母

收皮啦富奸...

我都想睇多啲佢

啱啱開船兩三日

咁撚多年都仲係啱啱開船
有生之年唔知睇唔睇到結局

其實狼來了玩到係真都唔會有人信

今次又輕小說？

每五年翻睇一次就差唔多

我唔會再上當

隔離post仲好似查經班咁討論緊邊個勁啲呀，點會冇人睇

呢個真
變撚左小說之後就冇再睇
又成撚日唔更新
剛剛變小說果排要搵返之前幾集睇返先記得佢做緊乜

會長真人版
佢d拳風會唔會打撚死人

老老實實,用鬼滅同hunter比真係
鬼滅除左準時之外無一樣野比得上hunter

近年做咩唔出下劇場版呃下錢

都估到又係撚狗

要等到變老人痴呆先有得睇

點解拖左咁耐都未畀人腰斬

上到船就無睇

樓主，我屌哂你全家狗種呀仆街

近排第一次睇蟻篇動畫
個新版做乜鳩野畫到個個火影咁跑

收皮啦

古勒比加係隻船度睇完咗鬼滅之刃

但Hunter變小說同成日停刊都好惡頂
如果淨係比較其他野，鬼滅就行埋一二邊先

1. 劇情極度幼稚，0深度，完全冇任何意思
故事去到最後都係齋打飛機

2. 王道漫動作設計仲差過one piece
就算係成班鬼滅Fans吹奏嘅火之神神樂
以動作設計嚟講都係垃圾中嘅垃圾，為轉而轉

3. 最終boss成個傻仔咁，為拖而拖
最尾變大隻BB完全表達左作者係冇撚諗過點樣收尾
同死神友哈同級

4. 動功奇差，睇到功唔舒服
尤其係啲刀風，9畫完又可以比班fans打飛機

你老母做雞？鬼滅？

已入土為安的你們..........

強烈要求Sony 推遲ps5發售！

one piece 完定hunter 會完先?

富奸都就死

同佢同期嗰啲一定佢最撚健康
其他日趕夜趕
佢就日日打牌打機訓教

推遲左會畫咩

one piece , 起碼無停...

出左肯定唔畫先

希望ps5唔好出ff住

節奏快夠J一世+笑尻你hunter 畫草圖

都未講鬼滅D設定抄鳩jojo
鬼滅D呼吸型同hunter既念系統比真係垃圾都不如

證明你已經忘記劇情，12支同會長個仔個班人 先係入黑暗大陸，王族，新移民只係去一個進入真·黒暗大陸邊境前既一個大島到當去左黑暗大陸開發

又要重睇了，屌

其實真係唔一定，op啲支線好重要 有啲好細嘅資訊成日邊成勁重要嘅劇情，就比如頂上戰爭早係空島之前已經鋪定，尾田好慶呢招，已經開始要打令到無乜人為以，但其實睇番之前積落既資訊就知出面世界已經開始亂， 世界會議大事件 世界政府-革命軍一觸即發， 廢除王下七武海 三大戰力崩潰， 黒胡力能力者狩獵 。 所以當打凱多畫2年 ，之後就好大機會進入最後主線，所以5-6年內完係好大機會

都係
但以富奸既能力, 佢可以十回就完到hunter

最尾可能變咗幽遊白書咁

依個真

fake news無仔送終無人燒結局俾你

講真個4王子能力屈到咁
永續十秒未來時間
我諗唔到有咩正常人打得贏佢
情況可以話仲衰過蟻王
仲未計未講佢隻念獸有咩能力
基本上可以肯定同王子又係完美配搭

除左極緻既破壞力 仲要維持十秒以上
所知有呢種破壞力 除左大岡 其他都死晒
而大岡亦都變返小岡 用唔返念力 暫時

仲要發動果陣
人地只睇到第一個時間線 就算未來已經改變左都唔知
當王子真係唔夠打仲可以走佬